# Проект 4: Место

### Обзор

* Интро
* Figma
* Методологии
* Ссылка на проект

**Интро**

Это учебный проект от Яндекс.Приктикум. В Фигме размещен макет, в котором видно, как проект должен выглядеть. Впервые в этом проекте будет зайдествован JavaScript.

В проектной работе необхлдимо сделать:
* Создать адаптивную страницу как представлено в макете.
* Запрограммировать на JavaScript открытие и закрытие попапа по кликам на кнопку/затемнение/escape, редактирование информации на странице, добавление новых карточек, удаление карточек, открытие лайтбокса с фотографией, возможность ставить лайки, валидация форм.
* В конце залить свой проект на GitHub, чтобы его могли увидеть другие пользователи.

**Figma**

* [Ссылка на макет в Figma](https://www.figma.com/file/2cn9N9jSkmxD84oJik7xL7/JavaScript.-Sprint-4?node-id=0%3A1)

**Методологии**

* HTML
* CSS
* JavaScript

**Ссылка на проект**

* [Ссылка на проект](https://nnastish.github.io/mesto/index.html)
